\newpage
\pagestyle{plain}
\setcounter{page}{2}

\begin{center}
  \textbf{
    ЗАДАНИЕ\\
    НА ВЫПУСКНУЮ КВАЛИФИКАЦИОННУЮ РАБОТУ
  }
\end{center}

\begin{flushright}
  Утверждаю\\
  Зав. кафедрой ВТ\\
  \doctorTech, профессор\\
  \rule{3cm}{0.4pt} \departmentHead \\
  \dataplaceholder
\end{flushright}

%\vfill
\hfill \\
Студент \student \hfill Группа 5305\\
\textbf{Тема работы:} \themeLowercase\\
\textbf{Место выполнения ВКР:} СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>, кафедра ВТ\\
\textbf{Исходные данные:} Оригинальная документация по архитектуре ядра MIPS, документация по SIMD расширению MSA, оригинальная документация кодека H.264, документация эмулятора QEMU, публикации на тему деблокирующего фильтра.\\
\textbf{Содержаение ВКР:} Обзор основных составляющих кодека H.264, Архитектура MIPS и SIMD расширения MSA, Выбор инструментов и методов программирования и эмулирования, Разработка деблокирующего фильтра, Имитационное моделирование кодека H.264, Контроль качества ПО\\
\textbf{Перечень отчетных материалов:} Пояснительная записка, иллюстративный материал, реферат, презентация, разработанная библиотека с исходным кодом.\\
\textbf{Дополнительные разделы:} Контроль качества ПО\\
\vspace*{\fill}
\mbox{}
\vfill
\begin{center}
  \begin{tabularx}{\textwidth}{l l}
    Дата выдачи задания & Дата представления ВКР к защите\\
    \dataplaceholder & \dataplaceholder
  \end{tabularx}
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    & & & \\ 
    Cтудент & & \hrulefill & \student \\
    % & & \\
    Руководитель & {\small \candidateTech} & \hrulefill & \advisor \\
    % & {\small доцент кафедры АПУ} & & \\
    % & & & \\
    Консультанты & {\small \doctorEconomy}  & \hrulefill & \consultant \\
    % & {\small профессор кафедры МСК} & & \\
    % & & & \\ 
    & {\small \candidateTech}  & \hrulefill & \consultantFormat \\
    % & {\small доцент кафедры ВТ} & & \\
    & & & \\ 
  \end{tabularx}
\end{center}
%\bigbreak